呢d時候唔食老麥真係笨

間間餐廳都加價 唯我麥良心價

又唔使派利事

有飲管咪去囉

60/65一個鐘？

食大快活

問佢攞就得啦

搵間酒店做炒散好撚過啦

酒店未加價都高佢過

上次唔畀飲管 大大聲問佢 飲管呢屌你

大快活有飲管又冇加價

有飲管？

大快活不嬲都有紙飲管

橫掂都係做，點解唔做人工高啲

大家樂良心價

有飲管就去，姐係福喜肉你都唔介意啦，你哩種人扮咩有原則，好笑，睇死你隔一排無飲管咪又係照去

哦

岩岩食完

真係當大家樂美心死架？

老乜有招財福堡

咩包黎

磨img]

業界良心

冇飲筒不了

飲熱朱古力

又唔洗排隊 最緊要夠近 24小時都有得食

連鎖的價值

支那野又冇飲管

吉野家黑龍肛米

尋日食完 加撚埋大

一陣去買

你班人無雙倍都有人返 下年都唔洗指意有雙倍

人地一早加左

之前大陸薯餅又唔記得哂嗱

又真

無留意

Ikea

連登仔真係好好笑，又話冇飲管要擺食，
依家又貪平走去食

你真係要做既話去酒店啦100up嫁

今晚都係老麥食團年飯

已經有14隻死環保撚偷偷地吠

港豬果然善忘 咁快就唔記得福喜

叫唔叫龍蝦湯

快d收埋個膠羹 絕版野嚟 d後生唔識㗎

今朝買2個早餐外賣執漏2塊薯餅比我

M記都做唔掂嘅社會垃圾

Id match

改飲熱野

其實自從走塑後，你只要開聲話要飲管，佢地都會好爽快比你冇黑面

屌你老母24蚊變25蚊就屌鳩佢平
而家就話佢好撚抵 麥記加價唔係冇原因

加完都係平

金拱門

原來大快活早就加左價

經濟差都仆街，都仲要繼續加價
香港好野